清晨大發現 thats Chong 大平賣 多款耳環大平賣 十幾蚊起

唔知係咪店主打錯價，埋黎睇埋黎揀

Bought

唔知會唔會cut 單